街上面越黎越多人戴住個sm口罩周街走

仲要係有呼氣閉既自私口罩

護陰嚟

寧願戴3m豬咀

好核突

咩牌子 ?

O2 Canada 總部位於加拿大，是一家誇國企業，在北美，英國和亞洲擁有合作夥伴和員工。
一百多年前的第一次世界大戰中，加拿大人發明了第一個防毒面具，以保護士兵免陷入化學戰。基於這些軍事基礎，O2 Canada透過在 Universart of Waterloo 空氣污染研究實驗室的創新技術和研究開發了革命性口罩，可以保護日常人們免受肉眼看不見的顆粒侵害。O2 Canada 承諾會不斷根據您的需求，創建更好、更智能的呼吸器。 O2 Canada 致力於通過將創新技術引入普通醫療領域之外，並幫助資源有限的國家，讓世界變得更加美好。

好似樹熊